有無人廿幾歲人都仲唔會比錢屋企/問屋企攞錢

如果仲唔會比錢屋企 應該好有錢

係現今社會屋企人唔係提供資源俾你成功，而係要求你付出無問題？生仔為左養兒防老？

25歲 做左差唔多3年野 一蚊家用都無俾過
係新年果陣俾幾千蚊佢地用下

儲左30萬

30萬可以做乜

如果你阿媽係四太梁安琪, 比家用會唔會太搞笑??